加泰集會睇法

完全不解話「自己都未搞掂
理其他地方嘅野做乜」依班人係咩心態
如果美外國人都係依種自私心態
你覺得人權法會提出黎？會咁快審議？
會得到咁多國際關注？

另外有人認為集會就算純粹聲討警暴
無表態支持加獨 都會俾共媒報我哋撐加獨
得唔到國際支持 依個講法最離譜
之前拖個人鍊夠俾人話拖黑手 搞港獨
去集會俾人話暴徒亂港 大家咪一樣照去
同埋邊鳩到有外國人睇黨媒
我哋只要清晰講集會目的
佢哋就會從不同渠道明白到我哋目的

最後 當初說好的自己香港自己救
仲乜依家舔美又舔得咁出面

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個